覺唔覺「追捧港男」好快會成為網上班attention whores嘅新招

呢幾年主流傳媒同港女界都時興踩港男, 捧外人
鬼佬唔使講, 之後又有韓仔, 南亞仔, 連大陸仔都捧埋
而家再踩港男已經無哂新意, 除左港男會覺得你係臭閪之外, 最重要係吸引唔到人注意
由尋晚個空姐讚港男post睇到, 連連登仔口頭上最鄙視嘅飛雞都咁多正評, 就知醒目嘅注意力雞(attention whores)已經摸索到掉返轉頭捧到港男上天呢條新路線
好快班i豬「女神」就會個個搵個最撚普通路人樣嘅港男攬到佢實一實, hashtag都係香港男仔xxxxxx, 連登仔又即刻爭住cap低轉載「班臭閪學下野」, 上位名氣財源話咁易

[url]

好撚柒嘔心篇文

追捧港男又點
同連登毒撚無關